覺唔覺有啊哥個生活係唔同啲

手足只得兩個字 感覺點只有你會知
不必多講半個字 一輩子只有跟你可以

你班攔坦除咗歌詞之外仲識唔識講嘢？

你戴返副墨鏡先

係?我遇到D 感情超差
有對兄弟個細佬仲係基基地

墨你老母臭系

主人都未嘈做狗嘅吠定先

boyz

你d bra唔好周圍掉ok？

我阿哥會買舊肥豬肉打飛機。。。痴線

我啊哥幾個月後做baba /.\ sad

i 唔需要bra

aaaaaaaa